埋單計數今年沒事巴賺左幾多？

係咪發過豬頭？

抹緊屎

沒事巴行得太前，等到2020應該就跌20%

可以恥笑佢到2046

那有賺

我百發百中

難啲，美國減息 正常係又再升

唔知以為跌左 打晒J

賺左40幻

百發百中未京過

走得太前咪即係唔撚準囉

百發百中呀你識條鐵

係播，佢好似係 18年尾定 19 年頭買番大西北 300 呎

樓上班垃圾，上三幻啦咩?

勁過人地未?
人地百發百中呀!!